屯門 荃灣 唔見銀包

魔鬼魚銀包 入面有千幾蚊現金
身分證 回鄉卡 學生證 中銀 恆生銀行卡

希望好心人汁到個銀包可以交番俾警察局
D錢拎哂都唔緊要架 個銀包同入面既野對我好有意義架

我姓林 全名林xx

推

幫手推下啦

生命冇希望啊

推啊

我都明唔見銀包既感受 幫你推下

好心人啊

感謝巴打

推啊 好灰啊

冇人汁到到

個銀包好有意義架

現金即管拎走哂啦

幫手推推

雖然冇咩機會揾番，但都幫你推下啦

感謝大家

推！

幫推 希望快啲揾得返

推！！

林xx比多個字喇

推

推..

俾多個字都幫唔到搵 希望有好心巴絲啦

幫你推啦

推啊😢😢😢

Btw 唔該巴打幫推

連登有愛！！！！推

感謝你啊😢

幫手推下啦
今日兩邊都去過但唔覺眼有

希望在明天

唔該你啊

講下去過邊或者大概估下邊到跌

聽日經過西鐵站門口見到地下有個銀包

大概呢個位置

今日

預知？ 希望汁到啦巴打

我冇搭西鐵啊 我係唔見左之後先搭

推-

推啊、

推推啊！

汁你老母咩，執啊

Btw希望你搵得返

你嬲啊
Btw唔該你啊